跨女係唔係永遠好難拍拖？

聖誕就到 每一年都期待有真愛出現 但連朋友都唔多個
每日只係返工返工 二十幾歲人 唉
自問真係冇mc yip咁靚 只係一個普通樣女仔
但我知唔會有幾多個男仔接受到我身體既缺陷
希望有啦 但願如此

咩叫跨女

transgender?

係 可以叫偽娘，但我麻麻地呢個稱呼。。。

有無做手術 定純粹外貌打扮係女

就算有人唔介意
佢都未必係你杯茶

係工作環境少異性定點
只要你過到自己個關一定得
只要性格好，一定會有男仔接受你嘅
同埋身體殘缺。。？

打扮女 手術唔敢做 驚死

我公司得一個男仔 所以算吧 同埋都唔想俾公司同事知我嘅事 身體殘缺係指男身女心

Sad but ture

有冇咁跨?

跨？

唔試下交友app？

搵跨男

誇張

加油
請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

你嘅目標得返bisexual

我有朋友同你一樣，已做手術，一樣好地地

正常男仔應該難啲接受到。。。
或者可以試吓搵bisexual

首先試下識多啲朋友先？如果冇乜朋友嘅話 即使係正常女仔都好難會搵到男朋友

性格？我內向悲觀撚黎

Bi可以係邊度識/-\

出左黎做仲可以點識人？

教會

佢又係男轉女

教會 最排斥跨性別 一陣忽然俾人發現 仲麻煩 我宜家只想識黃既手足 同佢地一齊 先有安全感

有LGBT教會的

有咩交友app推介 就係唔想放相 怕俾人起底

你個樣偏男定偏女

女

平時返工出街咩打扮

有啲同性戀app

女仔打扮 所有野都係女仔咁生活

同同性戀有分別

尊重好嗎

公司同事冇發現？

你係男兒身 中意男人
可能呢啲app都有人搵緊你呢類 可以試下

香港咁多女人毒撚都搵唔到人拍拖啦
你仲要要偏啲好難唔難

Good night 啱傾先加下人

自己打唔打到飛機？

雖然比唔到咩意見你，但都想留個言同你打氣，世界咁大咁多人一定會有人接受同愛你的

冇啊 連去做和利非手足做嘅工作都冇發現，但勇武或會有機會俾人拉嘅工作唔夠膽 因為驚俾黑警亂摸 同埋入男仔黑房之類 諗起都恐怖

仲有樣嘢叫泛性戀

想識樓主 夠女仔既話 有鳩有咩問題？

希望有啦 人生已經灰機 仲要睇新聞日日都有人俾人拉

唔使俾身份證咩
老板知？

去廁所會去男廁定女廁？

姐其實你係女?

想知樓主大概幾高幾重，有冇食藥

可以啊 想做朋友都可以歡迎加我

我唔介意 前提係你性格同外形真係要似女
仲有最重要把聲

因為我工作表現好 佢知 但唔會篤爆我 佢都想有人幫佢手

比人歧視感覺一定唔好受加上香港問題，頂唔順就上嚟搵我哋傾計。

美利堅帝國

不列顛帝國

人哋係真心，如果唔係認真唔好玩人

樓主係香港應該好難搵到另一半祝福你

我160 55 kg 聲音正正常常 但又未去到超女仔
可能19歲有吃藥關係 好後悔點解唔11歲食

細個果陣玩網遊識網公 傾電話都唔會俾發現

你老世都幾好喎

係啊 所以我好愛佢地 我點都唔會轉工的了

咁撚癲 同事都發現唔到
d女會同你講女人野？有冇男同事聊過你？？
咁既情況下去女廁如果比人知係男 會唔會有事？

想問下你IQ係咪得20

160
有冇方法可以變矮10cm，覺得人生冇希望

有醫生紙唔驚 會啊 我睇醫生身份證慣左遮性別 d姑娘會自動填女 之後醫生問我幾時m到 我是但吹個日子俾佢

我冇睇啲留言 就咁睇標題 直飛是旦一個留言問

你變矮？唔明

btw 呢啲po就不推文啦

香港咁少跨性別人士
好難幫你喎

仲有冇性戀

[路西法] 去左美帝國洛杉磯Blizzcon 撐香港 見到NBA小朋友

想打扮做女仔出街，但係身高太高(~170cm)，已經就嚟發育完(19歲)，呀媽又反對，唔知點算好
好後悔點解冇喺發育之前食藥

大家麻煩不推文回覆多謝

咁搵個跨仔得唔得？

你假閪，佢假鳩，SUPER，打和！！！！///////////////////

其實你呢個情況，係應該溝一號基定溝異性戀？

好似兩種都好難同你一齊..

想打扮唔關身高事
利申171

其實佢而家想要個 男仔 接受到佢?
1定0 仔都冇所謂?

打扮都可以睇唔出禁勁架咩

其實唔關事啦～我d gay fd 搶手過我好多～ 所以你放心～愛情可以唔關性別事geh～ d仔都係想要個樣靚身材正性格唔西既人姐～呢個唔接受咪試下下個lor～ 你後生～大把世界～

最緊要就係可愛

希望你揾到真愛

男的也好，不會懷孕

香港人對呢啲都幾保守 而家先多咗人接受LGB trans真係好少人去了解同接受 行出街一定會俾人望 絲打你平時點出街 做返自己定係無奈地要男仔打扮

我都覺得樓主可以試下 tran嘅資源真係好少 可能其他tran都係用gay app或者les app

你不如死撚左佢啦癡線佬 唔好係道累人累物

比唔到意見 不過希望你搵到心儀既另一半
Btw 拉

積下口德啦

咁你覺得自己係男定女？鍾意男定女？

識一個男性覺得自己係男人但鍾意女性打扮又鍾意女人，又識個男性覺得自己係女人不過又係lesbian所以都係鍾意女人，平時就TB look，巧合地佢有個女性既女朋友覺得自己係男性不過又係Gay既所以鍾意男性身體，不過佢雖然自覺係男性但又因為有易服癖號所以都係著女裝

咁複雜

唔鐘意咪出去囉 尊重下人啦 樓主都好辛苦

Mc人地都睇唔到啦

做自己快十年了 出街都冇俾人望

女女女女女女，性別認同女 性傾向係兩回事

我想識樓主

樓主係男兒身 但性別認同係女 性取向係男 會女性打扮
同你上面嗰啲都唔同

170冇問題架 我都173
利申女人